如果將習近平腰斬......

就會變左 白丘T

好好笑

唔好笑

上半身就變左羽⻍丕

万刀甲嘅朋友

万刀甲係斬首
呢個係腰斬

變左 Winnie

幾有趣，係勞教所諗多啲

丘 < 你分明係打直劈

我就話

會變腰斬平

即刻駁咀！

习习之斤\T/

羽斤不
白辶T

白Ｔ

刁斤半

被坐高鐵

以為妳講緊卡碧尼

你唔好話將習近平炸開變成咁？
羽干斤丷丿辶日

下世小心啲

樓主rip

on9

唔敢睇

樓主既刀法係橫直橫斬